HKT48討論區第2回：兒玉遙世界第一！！！

HKT48

HKT48是日本一個由作詞家秋元康擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（羅馬拼音為HAKATA）。HKT48是繼SKE48和NMB48之後，第三個依照AKB48的運作概念所成立的地方性姊妹團體，大部分成員都出身自九州地方各縣。
溫馨提示：
「今天的心情是Happy，Happy，Haruruppi~！」

成員名單

Team H

隊長:松岡 菜摘

Team KIV

隊長:本村 碧唯
副隊長:宮脇 咲良

Team TII

隊長:山下 エミリー
副隊長:外薗 葉月

研究生

HKT48 10thシングル「キスは待つしかないのでしょうか?」 - 好評發售中

買!買!買!
Amazon傳送門:

* 記住買AmazonJp限定
買齊三隻呀

HKT48 5th ANNIVERSARY ~39時間ぶっ通し祭り! みんな"サンキューったい!

相關網站

HKT48官方網站:

Youtube:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:

FAQ：
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. HKT有咩好歌推介?

4. 除了HKT，有沒有其他推介？

歡迎新人加入

立即正評哈魯皮BB

template d 內容咁熟口面既....

兒玉BB係我老婆

新PO留個名先

如題

都唔知仲貼邊個好

想要依個封面

新post lm

環保POST 頭

有個位俾我貼下圖我ok ga la

你地又唔開po

唔好啦 我真係懶開

開始有D女人味

我都覺得依排meru正wo

唔覺意一露

嘩

手

開左twitter

新飯一問
HKT 係咪好少MB有twitter?

少d啦 佢地都係用instagram

search 到
係喎

shino!!!

hana都出埋

啊呀!!!!!!!!!mariri

Vivian

MIO

今日仲有幾多人會開twitter 依家都好似6個今日開

數錯 8個

咁突然既

真係好

佢地應該傾好 我諗應該成班唔用755

村川緋杏(びびあん)‏ @murakawabibiann

ちなみに、instagramも同時に始めました🐯🐯🐯🐯

フォローよろしくお願いします😇😇💙

murakawabibiann

TwitterとInstagramおなじIDです🙆🙆

正

755 見到都唔想用

あまね！！！！！

仲有aki

新post留名

喂....有2個po喎,大家諗住推邊個

係？ 邊個行得快d

呢個,另外個個應該係8字巴今朝開

Use this

屌我唔知原來開咗個新
Use this

Hi

依本幾時架
好想買

見唔見到封面2017 8 29

我眼殘

Fake Plastic
篇購票須知真係超長
日文原文 5,200字

究竟啲日文邊度學返嚟架
我好想學啊

我跟老母學咖
脷伸：鄕下妹有鄕音過唔到JLPT

你就好啦

有冇手足有twitter IG合集

依本便利店限定 所以都想搵人幫我買

諗住有得amazon

岩花詩乃 @4shino_iwahana1
深川舞子 @maiko56_0705
熊沢世莉奈 @kuma_Seri
上野遥 @harutan_pink
松岡はな @M_Hana119
山田麻莉奈 @maririchan_324
下野由貴 @shimono_0402
村川緋杏(びびあん) @murakawabibiann
豊永 阿紀 @aki_toyonaga
月足天音 @am1026_official
植木南央 @70_naoueki
宇井真白 @UI__MASHIRO
秋吉 優花 @akiyoshi_hkt48
坂口理子 @ricopi_726
松岡菜摘 @natsumi_m8
冨吉明日香 @tomiyoshi_920
山下エミリー @emiri_hkt48_T2
荒巻美咲 @mirunrun_0128
運上弘菜 @nappi_0809
本村碧唯 @aoi_m_531
栗原紗英 @sae_official48
渕上舞（HKT48）@maichan_F_0921
神志那結衣（じーな）@kojinayui0124
地頭江音々 @nenechan0927

背低咗？

@M_hana119

蟲肛花

@am_1026official

月足

大家幫手搵下BLT便利店限量版有乜嘢途徑可以獲取

神志那結衣

你睇下有無識人咁岩過去啦

豊永 阿紀

植木南央 下巴也開了(X

thx 巴打

BTW 冇NAKO MIKU

我依家睇緊上網睇下會唔會有人賣

H 田中菜津美 駒田京伽 田中美久 矢吹奈子 山本茉央
KIV 今田美奈 村重杏奈 田中優香 森保まどか
TII 坂本愛玲菜 外薗葉月 山内祐奈 今村麻莉愛
研究生 小田彩加 清水梨央 武田智加 松本日向 宮﨑想乃

以上係未有嘅

Thx 老逗

你知你老豆我推海軍所以個豆字大撐艇仔

唔係咁寫咩

我有朋友將會去日本
希望買到啦

幫買多本

Who

mariri要識啊!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線

蚌精

專登着細一個碼

唔知點解我唔係太鐘意依套相

我覺得髮色唔啱佢

我好鐘意呢套水著，想買

係迫爆, 但條腰都一樣迫爆

ぱんっぱん

haha 瘦左d ga la

呢度HKT po喎,點解D人咁熟口熟面嘅

你地全部都係識

成班都係娛樂台無主孤魂周圍去

我唔去其他post

咁你咪好悶囉

唔睇其他隊ar ma

咪入地post做黑子攪事囉,都係樂趣嚟

贊成

唔好啦 anti ngt

F巴真HKT fans

無錢唔可以亂咁睇

I know that feel bro

臨瞓前一推

Insect Anus Flower

咁早

r/nosleep

仲未收工

橙

好想放假啊

等收工貼過天音x5

MARIA都有啦

田中菜

仲有 真係正到

PISH!

F巴

MIKU SHOWROOM

靚到

真係正啊 依兩張

原來今日奈子都開左TWITTER

邊個嚟

油王啲

依家個twitter只係member post d圖都save死

唔好save直接貼圖,貼完撚就,想揾圖就上返嚟呢個post囉

始終都要save左先貼 今個星期日打風留係屋企執圖算

HKT D女都好似ok wo

躝啦,咪撚污染埋呢度

咪又係你地班人

你地幾好 個個都識

呢位青 你HKT單推?

F巴忠於HKT

係

不過其實其他隊有d我都覺得OK既 不過唔會抽咁解 睇都唔太黠睇

其實有個問題想問 你地有無人有抽=love?

唔睇啦,再睇賣腎都唔掂

依個真

=LOVE 啲囡囡都唔曳

我淨係有諗住買CD
嘗試接觸

之前我問過有冇人跟機睇=love
但係最尾冇人答我

我都覺得唔差

請珍惜生命,一生人得兩個腎

只要忍住唔抽 所有野都係輕鬆 單睇

仲有隊STU未出道,遲D我應該要賣埋肝

勁驚加推

stu有睇岩人?

我學識左只睇唔加啊

佢咩都岩

stu我望左好幾次都唔太岩

唔想又為多個人上心
我既目標係早日出肥秋坑

x2

我推卒左業 到依家就會好想有錢用落去

Stu好鄉下

加推等於跳樓

不過無抽一排 我都係有抽49th同10th

細有細玩,
買下碟算

你係咪想我開個po專黑蟲肛花

我都係 上年畢左業
暫時未有新推

仲有佢

我用圖答你地

唔好意思都要講句 可唔可以介紹個名

瀧野由美子

center個個

麻莉愛好得意呀

屌tvb今晚cut咗MS,本來係HKT個集嚟

咁撚狗

呢幾張圖係幾時 ig twitter都好似無既

fbi

今日出既offshot

佢都要

你唔覺呢兩張相影到好細個咩

咁都係既

佢同aoi都係無老過一樣

咪好

千祈唔好學松珠大個即刻崩哂

都成年啦 aoi 唔會崩

珠珠都係廿歲之後崩

btw其實我係樓上7個字個位,不過轉咗AC

我要認下

呢個AC用嚟講正常野好D,個個AC人人都當我假膠

條褲點解咁漲

其實影相之前都一定都攝Pad黏貼

ギャル個SET相真係超級正

D泳衣要還㗎,唔攝野你咪留哂D污糟野落去囉

Arm

其實會洗,最主要係防メコスジ同走光

依d一定要啦

冇我花圖

轉頭貼

=Love 出咗嗰個MV好正

最尾個張

右

左

中

fbi hotline called
接線生應該認得我把聲

你比人拉開

日日報警拉你地

訓到依家先識起身

出

不了

岩岩見到依幾張幾好睇

千尋BB

十分正

女人揸車

我櫻做乜嘢喊

摔角唔夠#1 打

又要幫珠女攞威

認命啦#1位真龍天子天命所歸

禾珠sure win

好想睇

點解咁on9要幫營運去演戲

本BLT今日唔係屋企收唔到貨

樓上第二張圖,右邊個個係邊個?

Moka 我估

唔好咁啦神巴，我知你有moon po嘅，返嚟啦

嘩...呢個研究生有潛力

仲要身材好

2003年2月25日出世

FBI

HKT原來班老研咁高汁,加推加推!!!

"

大我一年

仲大一年

仲真係大我一年
唔計一年計十個月囉

唔係喎係03年喎

有冇多啲天音BB相

識野

本BLT限量版係九州賣晒 仲未搵到啊

你係日本

我老師

叫老師買idol野

佢肯

第一日叫人幫我買左

有冇買多本

信和會唔會有得買特別版

Amazon

突然間都唔會買多本

大家有啲乜嘢正wallpaper推介

弘菜BB

wallpaper我都係求其 成日都唔岩位

唔洗理佢,佢五時花六時變,一時櫻一時松岡一時又Aya,叫佢自己揾啦

淨係可以推一個咩

五時花六時變

鬼知你幾時推邊個啫

你諗到咩

我破解到啦

五時(松岡)花,六時變(臉人,櫻)

仲有太田奈緒

呢個被佢拋棄咗

其實佢都想拋棄Aya,不過佢驚我地追擊佢啫,but I don't care

一個都冇拋棄

你個名

淨係可以改八個字

如果唔係 你咪改左40個未出黎

40巴

好撚多野做啊

做功課

番緊工 釉夜班

看更?

你當我做DATA INPUT個類野啦

咁你可以多D上嚟,我長註呢度陪你渡過漫漫長夜

榊巴嬲我？

咁好 你又係唔使訓?

無呀

突然唔想叫春,想做黑子咪長註珠post囉,咁啱008又卒業

我晚晚等4點睇showroom第一人

佢哋個個都話你嬲我
我改喇！

有咩影響?riripon卒業同jurina?

咪聽佢地亂講啦,佢地個個去珠post我都有應,你我都有應

珠post係黑歷史post嚟㗎,專講48G既衰野,你以為真係推post嚟咩

唔敢入珠po了

我都有時有睇下 但riripon就真係唔知咩事啦

就係知你心情唔好,先唔係米post,怕影響你,同埋米post都係留番比人叫春,唔想整多個珠post,咪留番係珠post做黑子囉

真係好嬲，渡邊美正pk

總選上發表結婚宣言,之後話唔會畢業,轉頭竟然又話畢業,再轉頭又話唔會結婚,再再轉頭又話會去德國讀書,再再再轉頭竟然又簽咗吉本藝人合約畢業後做番藝人

所以你唔好去珠post啦,我黑得好爽

彩姐,我嬲你就唔入呢個post啦,呢個post你開㗎

riripon就肯定幫唔落ga

佢班死忠飯好嘢

比人撚狗撚到咁都唔嬲,握手會照爆部,好嘢

因為真係嬲佢唔落

黑到盡頭便是推

不過佢先係真正嘅心戰王

睇吓蘿莉平服心情

佢好得意，真心嬲唔出

係睇都唔係呢個

我承認唔計佢D奇奇怪怪嘅哲學思想,佢真係一個可愛嘅靚女

但硬係諗埋D嘢膠過波台假膠

請指教

咁有event就自然去咖啦 理得佢出國讀書定賣身

我睇子役 非數字團 廢事off topic

我係嬲點解佢講埋結婚都光榮結業,咁我之前D推咪死得好戇鳩

我之前神推西野未姬

46post之前貼比飯抱起個種

西野真係比人拉落水，慘慘豬

子役啊Ching 唔係idol啊

唔識
不過你都唔好咁變態啦

我純粹係鍾意欣賞美麗嘅事物同生物

你咁樣我忍唔住㗎喎

我真係唔想講佢呢

不如呢度講番hkt啦,嚇到fullniii巴唔見咗人啦

MIKI唔俾次機會 riripon光榮引退 我都覺得唔合理

不過對nmb飯黎講 走左都係好事 起埋對個group好

都仲ok

冇銀買all type

買左一個type

今次首主打歌好好聽，cw 曲mv 拍得靚/型，有誠意，要支持

其實我未聽過

博多團大佬做C都唔聽

我唔係點聽本家d野 即刻去睇下

本家野 唔睇好過

得閒雖然都ok既 雖然幾年無睇過本家番

本村

唔需要依樣野啊

唔識日文乜嘢意思

公演落選有通知

我都係鐘意收到email就係中個下

收到reject通知好d

收唔到email 果下好心急
特別係忙緊plan旅行行程果時

明知唔中，可以plan其他行程，甚至改去其他地方

仲未做暑期作業

好少plan 去到再隨心玩
除非有啲地方真係要提早book定

其實點解要做 從來無do過 空住交

根本冇人會check

我哋老師真係會check
之前俾人屌過

張相咁搞笑 加藤玲奈個張

PRR 卒公 用情侶睇嘅路過

咁勁

係咪得我中左先會飛過去
中左先會開始諗機票酒店

仲有我

結果中咗，一次旅行滿足三個願望

想問在學成員係咪真係要返full time再打工做idol ？

中學生已經搵咁多錢會唔會冇同學做frd

係，正式成員本身唔喺都市圈入面住嘅就會安排轉校去劇場嘅城市，仲會入住事務所嘅宿舍。

唔會，日本妹有錢程度係會嚇親你。

反而你出名先會窒你又會串你唱得衰、跳得差之類

Yea

呀花...........

有好多個你講who?

hana chan....

睇緊足球轉會 無野做今日

法國做飯做到我咁真係好癲

日日唔訓?點解唔較ALARM起身?

長期失眠

宮脇咲良老公留名

宮脇咁多個老公，你第幾號籌？

掛ねる名既老公

綻爺一夫多妻

佢得一個老公 係我

啱

辛苦晒

有幾多?

唔好問啦

如果要計綠色我最鐘意都係ねる

古語有云:「唔同團分開計」

分開計好大鑊 兼任計咩

幾時多咗個襟兄

搞清楚 ff同真係唔同的

邊個ff邊個真

我係真

我都係

返學校傳教

今日開學

咁on9

波板糖

今日d member走左去開weibo

今日傳教失敗

緊係啦,一嚟就蟲肛花咁重口

今日用咲良BB傳教

對住d血氣方剛同學仔，你用月足天音應該可以傳到教

得兩本雜誌有

依排係咁出

晏訓到做唔到野

又係返緊工

米post好多mk曬命,我過嚟呢面先

講緊班tg46狗

Full兄係咪訓咗,唔見人

係啦 又番 聽日都要番

岩岩真係訓著左一陣

有咩曬?

見悶又想揾人吹水,可以揾我

又係度講自己幾靚仔,幾有錢,幾時去溝女個D囉

有人又要買書

又要買書啦

真係好

我隨時online㗎,

依家我都係到等緊野倏 盡量唔好俾自己訓教

返夜更咁耐都未慣

今日一早出左街 攪到唔夠訓

橙

聽日一定訓死

不如講吓你點解會入咗hkt坑嘅?

有fd介紹

波控

多田愛佳 我跟佢黎hkt

原來本家人嚟嘅

之前一直睇開本家

係 佢去左hkt跟住我就慢慢無咩睇本家 開頭咩團都睇 慢慢反而咩團都唔太有興趣睇

係咪有計傾

元team b飯 個時就係

出黎傾下計 係公司好悶

我返緊工 點出

係到傾下啦 你幾時番黎?仲要搵你拎野

聽下九派巨講同mb交流經驗都可以講一個星期

九派巨

咁我呢

原team b推し神曲

爭咩丫,你兩個都巨巨

我前日返左黎啦 完con唔通仲留係嗰度

講一個月都得

尾行MB, oh wait 你唔係女仔

今次又有咩見聞可以分享

話事話你地點識佢

偶像心底話系列

高登AKB48討論區有邊個唔識九派巨,佢起碼浦咗成十年

年資長過Me

アイドルの本音個翻譯？個時好似有望個下

話時話當年仲有AKB雙TOMO討論區

我岩岩開始個時都係到 跟住無講過野啦

「娘子，同牛魔王一齊出嚟睇上帝喇！」

應該吹到圖區30幾到

我都係,因為有段時間唔小心quote咗bam圖比牙joebam咗就無入過去留言

可能我係識你呢

我邊有10年啊 吹到咁大
前幾日F24個班mb咪走左去派單張嘅
今次可以有份攞到張已經好開心架喇

唔洗用呢招,我成日用

不過10年應該真係無 如果計高登 最開始班人我都仲有d有contact

有無埋去傾兩句

個日係邊個 我只係知nakomiku

我去個次有8個mb係度
行過去攞單張其實就任傾嘅 只要個mb同你傾

你應該fd嚟,點會唔同你傾呀

正啦 撳左博多座未?

估唔到最多人講野係依個時間

撳咗啦 中唔中唔知

我諗都中啦 我都想去睇

其實呢,你地仲記唔記得當初,咪有個叫NEWTON lee嘅高登會然,夜晚成日係JTV播48番組麻友推嚟?

有無人識?

我記得啊

唔知咩事麻友做完青魚偶像之後,佢就突然音訊全無,係咪出咗坑呢?但係真係好突然

不過好多人都係突然出左坑

就係佢無做JTV之後,我就被迫要去睇台灣台,西提台,督特台,但係同班台仔講嘢又唔明好慘

個時你推邊個?

我醬,麻,柏,河西,小森美果,亞美菜大島麻衣

話事話點解49th唔再販 想抽10月

amina個時我都幾鐘意睇

睇完bingo咪有幾集叫大堀惠推車仔周街賣碟既,見佢咁慘都推下佢

50都嚟緊啦喎

個個好似睇緊電波少年咁 個時bingo真係集集睇 諗番起

等吓囉 總會再販嘅

回不去的那些年

Diu

一定會啦 平時一出碟無耐就再ga ma 想抽少少10月 博撞到日子

以前推top 依家推左堆陳偉霆真係返唔到轉頭
握手可以無限抽 買到窮

閃避球同誠實象棋超好笑,仲有每季時裝比賽又係,睇條基佬毒舌

有邊D陳偉霆

不嬲推top都係有限錢 推under先死人 岩岩明明卒左一個 但抽卷都係一樣多
4部制無限抽 再加埋你個yuna

大家教下我點傳教

誠實象棋真係好好睇

真係好難講 係突然間有樣野另到個人有興趣

其實,AKB元神七年代仲有好多節目都好睇,有週刊AKB,神TV,微妙呢D都高汁,由其微妙最開頭D短劇真係笑死人

呢個真 由1去2都還可以 0去1真係難
本身無興趣好難令佢有興趣 令佢加推就易姐

個時開頭係幾好睇 神TV頭幾個season都係 週刊成日有lovetan所以我都好鐘意睇

好懷念元神七個時

mayu都差唔多走啦 真係過左氣啦

你睇新個班都唔係點做得起本家

應該我問題 由頭到尾我對個堆神7都無咩感覺

組 idol 學會

推我又唔推 但acchan走個時我都有d覺得唔開心 跟住其他都無咩 係依排mayu走有小小唔捨得 可能個時team b問題掛

日本唔少學校都有 東大都有個

阿醬畢業個次公演成萬人係劇場出面幾震撼,之後都無mb有佢咁嘅排場

始終係最勁 係我既角度

AKB之顏,並唔係浪得虛名

無啦 依家真係46既天下架啦

但話時話由個時開始話次世代上位上到而家都未上到

接極都係個堆人 paruru都叫成功既 但9期開始個時真係無諗過係paruru

紫色嗰個都離收皮不遠

但仲有綠色 紫色真係睇asuka可以做到幾多野啦

之前又話美音而家又係推下唔推下

次世代嚟講應該都係三期

白麻同七仔走就會完

16期我係一個都唔識 好大鑊

咁講番hkt個c囉,你點睇

我又接受到既 雖然我覺得佢下隻應該頂唔到c 但如果唔用指原 sakura既情況下 邊個我都覺得唔係好選擇 個人覺得應該搵miku 握手賣得好又努力 但又真係無咩c既感覺

松岡菜呢

宣傳下

雖然我ok鐘意佢 但做c我又覺得唔work 俾佢又要再俾多次madoka 但w center就都可以接受

美久嘅話應該一定跟奈子做WC

應該都係既 但我自己又想佢單獨C 佢地2個D野成日痴埋

有無抽49單

咁就破格D啦,揾麻莉愛做C,團寵應該無人會反對

屌 酸

10月同11月都有

再販可能搵你連番

搵阿豬阿狗都好過松岡花做C

咁到時搵我

跟住今次個event得到簽名版一塊

有無咁唔鐘意

ODA 正wo

好呀 最鐘意同人一齊去

話事話 10月係邊日

14 15好似係

咁差 個日子 咁可能要抽11月啦 10月要去dvd event 仲要博有無calendar event

有得飛真好

有

老實講 我都唔知好唔好

下隻我估唔係架啦

有下集先算啦 節目都比人cut埋

都要賣碟維持生計既

我私心想兒玉c
74億人中的你真係婚禮曲嚟，好幸福

兒玉等佢回復狀態 我心目中佢係hkt既c黎

認真有人結婚會播呢首歌咩? 我情願聽 One Love

佢地腦裝屎的 你點估

再c咪再等下隻

好彩握手無去過hkt單唔洗咁嬲

咁殘忍 hkt單要抽啊 對member支持大d啊

我知香港有人播

如果我結一定係呢首

上次抽過9單 第一輪中左2定唔知3張櫻
無第2輪 點去

放心 下一單all in名古屋 如果抽sakura

我最癲都係試過2shot 成日得第一部一張櫻
影完返屋企訓 hea到癲咁去 唔係2shot都廢事

當年都推過Sakura

只去關東的 除非生日正日/特別野

車錢都蝕埋

真 下次真係咪撚搞我
見第一年影先癲啲

仲要今年影左過十張佢都無張車奇

依家hkt個握有stage睇 握完都冇咁悶

依個真 有樂趣樂多

接受唔到隔住張枱 無去過合影會

難抽就緊啦

我睇櫻花個日飯gp 佢地係福岡個邊一單抽到四十幾
酸到我

太貴 唔想再抽

影左後悔好過無影後悔

利申無後悔

真係唔出奇 我個時推都試過抽到50

我啲陳偉霆去平時握手會自拍2shot就夠
又平又近

Under去single真心抵 認真

最後悔係今年春con睇左8場

Yes 又近啲影出嚟效果又好啲

時間趕 你渣機 緊張 無得重影
其實都好多問題 有好有壞

不過已經唔關我事

con我未睇過大過hall嘅場
成日都覺得咁大個場抽到垃圾位真係唔知睇咩

叫member渣啦 佢地pro好多

食氣氛

我扮到唔熟自拍咁 佢就心諗做乜鳩
跟住就搶左我部手機影

唔比

好似真係試過一次自己渣

我睇個啲都係hall黎 不過場場一鳩樣得中間幾首unit唔同諗返起好撚嘥錢

無所謂啦 都睇左

前幾日個幾場F24
開演前有event
中間有影大合照環節 完場送
之後又有live 2個鐘 個位仲要個陣現場抽籤自己簡位
知道自己個推係邊個位出沒就坐返邊度
都只係3100羊 我覺得抵到爛

唔鍾意合照會，影完po又公開處自己刑，唔po又好似晒咗幾舊

咁緊係抵

我睇8場都唔係自己名 咁你知咩事啦

真係好貴問題係 成2000yen一張 今隻album所以都唔抽 同埋年年咁影

咁仲要食炒價 一定覺得晒啦

錄音最正
「喂，彩醬醒啦！ 陪我出街玩呀！」
一横山由依 2014

動画会都好玩啊 不過今次抽得最多好似係相合傘

「哈哈哈，你都係叫Sayaka，好得意呀！」
一秒臉紅>灬<

幾好啊咁樣

幾點先收得工

2千羊貴得去邊 最貴3千羊乜都無咪又係照去
自己無乜運又抽得少 去2shoot開心過sg

Miku應該要做C

g持!

總之唔係 hana chan 做 c 就 ok

推到麻莉愛C

呢張係幾時既圖黎 我未見過既

出街見到忍唔住買咗，真係幾似

兒玉

啱啱返工

搭緊車

長夜漫漫是如何走過

捱埋今日聽日放假

放一日星期日

返夜更放假係咪會訓死

都唔係 成日都唔訓

幾時爆肝

無咩野既 慣晒

蘿莉控全面進場

睇黎無咩

得我地兩個怪叔叔

無辦法啦 你睇佢著個件tee已經要支持啦

你竟然望佢個胸

見tee係lovetan件卒業tee

我無望佢個度

個人敏感d

有冇人要akb 49イベント参加券唔知有乜嘢用

啫係全握囉

有冇人要

應該實有既

扔上交易群啦

又係公司到等

我要 但係寄比我得唔得

成日覺得依年衫好好睇

樣靚著咩都好睇啦

無野做 等我搵d maria圖貼下

怪叔叔收埋好多蘿莉圖

其實我次次貼圖都係即刻搵

佢隻爆牙仔真係好QQ呀

點寄

又唔係錢,用信封郵寄咪得囉

你好似有我tg的

Yes

我pm地址比你寄比我ok?

但係我諗個張野
唔係卷嚟架
入code嘅
係咪要抽

下 你遮住半個code影比我睇下？

錯po!!!!!

美久幾時先開IG TWITTER

Miku BB

推到佢開

有無識得d趕時間用既代付 去7-11俾錢既 超趕 搵人俾都趕唔到

麻煩晒

終於攪掂d飛

想知雜誌有無得代購
BLT本便利店版仲未買到

基本上間間代購公司都做雜誌

價錢差唔多，好過比黑面神賺

但係便利店版會唔會有得買

日本便利店？

機會難d，咸書咸濕漫畫就大把

如果你朋友在日本，用amazon 寄去酒店啦，一兩日收到

佢想買個本amazon無 好似係

亞馬遜冇

突然間10點幾又想訓過

Sleep lo

唔好啦 訓醒左三個鐘

幫你買唔係問題 你拎唔拎到走

放假都咁早起身

頭先12點訓左一陣 岩岩4點醒左

唉...瞓唔著

搵d野睇下

可以睇咩？

睇下劇集電影個d 我岩岩都係追緊美劇 又或者睇=love

係wo 睇番f24場con都好

=Love正

呢個真

真係幾好睇

有無人開Po

大谷

指皇識揀

實有人忍唔住

九派一唔一齊去=love

=Love
終於有人show我

不了 去多幾團哪有錢

指原showroom

依張唔睇清楚我都認唔出

直出啦好嗎！

真係有d似hori

100粒 唔洗找

渣㗎

睇機票時候到

NAKO SR

有咩講？

化妝

QQ

屌 正啊

仲正

FBI 不了

咁以後唔入嚟囉,你一個人推po囉

唔好啊 推得好辛苦架

講笑啫

比老逗鬧

做咩?

我咪佢老豆囉

佢咪我老逗囉
Btw港隊

戇鳩咁都唔入,拉條黑鬼去打靶啦

辛豬

垃圾 點解會唔入

仲要補射又撻Q,真係O咀

屌你辛豬
仲等我係傑志Fans

下場仲重要

依張我專登留番俾你貼

你驚比人拉呀

反正佢一定貼啊 我咪貼番其他人

佢=我

係wo 我唔記得左

正撚到喊

HKT48「春の関東ツアー」DVD&BD発売記念特番 SR

Where have money your mother

SHOWROOM 啫

MARINA 又開IG LIVE

岩岩睇要食スイカバー

不過都又係要用錢

今日miku清唱

未睇sr

儲緊相 今晚洗

乜嘢相

都係hkt 見今晚晏d應該無咩做

有D唔想佢長大

始終會大既 一睇番nako都大個左好多

日本童星長大真係好大獲,好多都出事

依個真 真係小時了了

得蘆田愛菜keep到

志田未來呀

好多個都KEEP唔到

咁早有人

返學呀嘛

斷貨

冇訂到

等下

依兩日可唔可以爆post呢?

又有嘢講啦

有咩？

Tomonaga

有無人係到?

應該冇

開工好悶 順侯當推下post

哥哥,你係咪揾我

仲有聽日工要番啊

漫漫長夜有張水着圖
一張三份煲

屌....cap錯

呢張先真

多田愛佳

真係錯圖 我麻麻地岩

依首歌一定係我頭三鐘意

Aoi

呢盒咩嚟㗎

春con

又設計得幾攪喎

即刻上youtube聽上歌先

showroom ，好得意

好野黎 如果有閒錢幫親下

你又買咗

買左is good

我偽飯,HKT單推麻莉愛

NGT又出2單啦,我窮到西咁啦

追得有邊個唔窮

出左日程未?

有哂啦

咁唯有講聲加油

仲要我個推初選拔

宮島亜弥?

yeah

咁值得慶祝啊

Haruppi BB

今晚係米po打咗成晚飛機

就快生誕祭啦

正常既 不過米po真係推得快

會抽，而且寄咗生日卡希望佢會睇到
我畫咗廿一隻唔同畫風嘅Haruppi

正常一定睇到既

米po=4846G 9up區

希望佢健健康康啦
仲係水腫
好似2017年上過一次公演咋

不過我見你地全部都係ngt member名

未好番晒啦 點睇都

其實大部份都係46mb名

好多廁混咗入post,8未巴係其中一個

龍蛇潛雜

今晚爆唔爆到post

有chance啊 邊個開

咁快手

一陣down定圖過去刷先

但你地3點幾都仲唔訓

差唔多啦,沖埋涼

我起碼仲有兩個幾鐘

都有d想見番haruppi出黎

差唔多啦

嘩...考古

依個時候好似未過底hkt

995

997

998

999

1000